歷史上有邊個無靠父幹白手興家?

趙盤

誠哥

朱元璋

老干媽
真係白手興家
好癲

曹丕

食軟飯

梁振英

劉備

Jk

鬼佬都好鍾意

孫悟空

呂以村先生

個呀婆起連登仔眼中都係廢老

毛澤東